如何製作防彈背心

打wargame整親就唔好
小心吸入fiberglass dust對身體有害

推

呢D係咪傳說中嘅碳塑??? 聽講一開始係用紙玩起先